『無陰公』良心糖水鋪甜一刻無人食。三姐松記就仲有人排隊

深水埗「甜一刻」老闆：唔想再見到街坊比人拉，今晚真係食糖水

食糖水時間 冷冷清清........

我決定要食到糖尿病

隔離街三姐松記就排撚灑長龍

推

推推推

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

深水埗甜品店派西米露
老闆：唔想再見到街坊俾人拉

【即時】有市民晚上在深水埗西九龍中心連接基隆街的行人天橋上聚集。甜品店「甜一刻」甜老闆對街坊派發椰汁西米露，表示「唔想再見到街坊俾人拉，今晚真係岀黎食糖水」。

老闆對獨媒記者指，預計會派發100杯椰汁西米露，表明不計成本。有市民到場協助派發，又在杯身寫上「五大訴求，缺一不可」、「深繫我城」和「釋放深水埗街坊」等字句。

在橋上有30多名市民停留，有部分市民在飲用糖水，亦有市民不時向深水埗警署高叫口號，「我哋真係食糖水嫁咋，阿sir你要唔要啊？」

個頭咁撚深藍又多支那人被人杯唔出奇

G

連登力量

去三姐松記排隊堆人大叫有好推介嘛

屌 我聽日就去食 唔想小店執就唔該大家多d支持！

推推

幾時先有一個罷食app？或者…一網有齊食得過，同唔食得
有時一間大集團其下都1x-2x間既名…

真係要去撐下，睇見松記同三姐松記坐滿真係好心up

你地班仆街
唔係淨係加藤屋同添福
其他良心食店都要食到佢地唔想再做

吓？美居有間咁嘅嘢？！喺內街㗎？？
聽晚去幫襯

用住google 地圖先喇

食到佢冇貨！
唔撚上前線唔出黎連食都唔支持就檢討下啦！

今日去咗食

凌晨先來post甜品相...
即係想人狗衝落去食姐..

push

人黎！食曬啲甜品佢

屌你自私食 巴打仲咩唔約我

搵日去食！

屌唔該大家逼爆佢地

要等佢地沒位

隔離三姐就全部都空位!!!!

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

其實幾好食

三姐咁撚難食都唔知點解可以坐滿

岩岩同囡囡食

良心小店

快d去啦

可能見到巴打

食!!!

留名

上次完活動去明明成間都黑衫 仲要等一陣位
乜原來閒日... 間嘢咁近地鐵站咁就腳 要去多啲呀

Push

唔上前線唔緊要，唔跳閘都唔緊要，但一定要幫襯返黃店一定要抗爭到低

美居中心向學校果邊
果個位唔係咁多人行

三姐松記就算數把啦，唔好食又貴

push！ 一定食！

我盡貼左黃店，睇下仲有冇其他巴打補充

有呀，whatsgap...

香港人支持下支持我地既鋪頭

支持！！唔可以令同路人無飯開！！

Pish!!!!!

好好味咁

係貴既問題

大家經開就幫襯啦

啲街坊勇到仆街喎

嚟緊放假會去幫趁下

幫老闆手
大家夜夜都糖水就啱

Dllm 香港人真係垃圾黎

佢個雞翼尖好好食！
個個禮拜喺附近做完運動都去食

收到，會到

食咗waffle，推薦！
今日去完四喜，再去甜一刻

推，，支持良心小店

推啊屌

銅鑼灣 阿貓地攤
全港第一間貓cafe
D貓貓勁得意，全部領養／救返嚟
最緊要超級黃，特別日子會唔開鋪以示支持

咪撚再食松記呀！！要良心糖水鋪呀屌你

我覺得窩夫好脆

食

tui

應該足球賽事用先
理論上易啲而且效果大啲
亦有先例可循
蘇格蘭隊踢國際賽都係播Flower of Scotland而唔係天佑女皇

聽日行程
加藤屋晚餐
四喜買月餅
再去食糖水
三間都係位置極近
大家mark低準備去懲罰佢哋未

頂住

早排ssp日日圍狗屋 今晚街坊圍濫捕狗喎 其實可能係佢價位問題 係ssp想食糖水佢又唔夠近 不過去支持下啦

仆街，真係要用錢來懲罰佢

岩哂！天晚上完堂去食宵夜

和理非最少都幫手罷食 支持良心小店啦

覆錯 post

聽日去食

正，依排去ssp好多野食
加藤屋，買月餅，食糖水

我食完行過三嬸松記睇見人地成間坐滿，真係好撚灰

ok收到

推呀

香港人要支持良心小店,唔好過一排就唔記得

可能個位太辟冇咩人知

全世界去食

多謝大家入黎支援組，呢到主要係俾大家提供餐廳資料，討論一下想要App既功能，或者有咩問題我都盡量解答。有資料提供既朋友，麻煩花小小時間填Google form ，會加快整合資料進度。

WhatsGap Download:
Android Play Store:

IOS download 方法（上限5000人）：

提供餐廳資料：
點評餐廳 💛
唔好叫錯外賣餐廳 💙
其他商戶/店鋪 （支持）💛
其他商戶/店鋪 （反對）💙

集合結果（整理資料，暫不公開修改）
已入 tab 已經係app 到會見到

ssp好多良心小鋪

推呀！良心本土店！

聽日去

我住左係天悦樓上廿幾年都唔知

多謝手足提醒
今個星期就去幫襯

都唔算好貴，咪同三嬸松記差唔多

一條龍,中秋全家一齊做節一流

好撚食過元朗深藍到發黑既b仔

推下先

衝啊

好遠

坐爆佢！

香港人爭氣d!!!!

原來老闆都係九十後

我去完四喜買唔到餅，去左食加藤，之後再戰甜一刻

推！

咁大膽講嘢要教訓下屌你老母塞爆

下次去ssp試下先

巴打係咪覆錯post

聽晚睇完波就去食糖水

全部人同我食窮佢！！
我聽晚到

用錢去懲罰佢地

黃大仙&西區手足想食糖水嘅話
記得支持 想甜嚐甜 啊

深水埗街坊點搞架

屌 咁好都冇人食

正

pushpushpushpush

好想食 好遠

有黃嘅貓cafe
下次一定幫襯

呢間野唔平
支持過一次

都

四喜月餅🥮真係好想食

又話連登仔好勁？

補充返，係好食嘅

香港人真係好善忘 呢個珍

其實會唔會係d良心店街頭文宣唔夠，好多時見到連儂牆既文宣都係行動post同訴求post，有時真係唔特登上網查真係唔知邊間黃邊間藍。

間野堅好食

係正樓下

推
老闆真係出好多力
我已經盡量幫襯，係近排感冒食唔到凍嘢幫襯少咗

聽日就食到你冇糖用

Ya 好正，個老闆好熟口面

推啊 老闆咁好都唔食

推。

要嚴懲

有骨氣啲，m記黨鐵都戒到，多啲幫襯良心鋪仔難唔到我地嘅
而家食野前一定開哂list check咗先

連登力量！

撐港隊 香港加油

上次去咗食
無得成日去支持因為本身唔喜食甜野

我要佢做到冇得停手

Pishhhhh

推，bookmark定遲啲經過要去

我記得有個google map link有晒藍黃店

深水埗人同我落街食糖水

聽日食

星絲打可以睇返我貼既黃藍圖，或者裝以下apps

多謝大家入黎支援組，呢到主要係俾大家提供餐廳資料，討論一下想要App既功能，或者有咩問題我都盡量解答。有資料提供既朋友，麻煩花小小時間填Google form ，會加快整合資料進度。

WhatsGap Download:
Android Play Store:

IOS download 方法（上限5000人）：

提供餐廳資料：
點評餐廳 💛
唔好叫錯外賣餐廳 💙
其他商戶/店鋪 （支持）💛
其他商戶/店鋪 （反對）💙

集合結果（整理資料，暫不公開修改）
已入 tab 已經係app 到會見到

甜品好吸引好想幫襯

衰囝唔叫我

又一間鋪等住比人食到清倉

.

普通正常糖水都係廿幾，係窩夫貴，但我覺得好食

有個Youtuber叫大肥看天下，佢係中年人，仲要做地盤，好支持d示威者，仲屌過陳怡閪，但見佢個channel 一個廣告都無，巴打們可唔可以支持下依個中年人！

三姐松記藍定黃?如果是前者就要喺佢鋪前大叫口號話呢嘢親中啦

評登力量

三嬸真係好撚難食

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

出門食嘢睇清楚先食

MARK底準備清算
食撚到佢開唔到鋪

良心企業 快啲做多啲總結

加多個王孖記啦 四喜對面
買月餅佢會捐錢去612

上面我post左廿張黃藍店分佈圖，另外可以裝呢個apps

多謝大家入黎支援組，呢到主要係俾大家提供餐廳資料，討論一下想要App既功能，或者有咩問題我都盡量解答。有資料提供既朋友，麻煩花小小時間填Google form ，會加快整合資料進度。

WhatsGap Download:
Android Play Store:

IOS download 方法（上限5000人）：

提供餐廳資料：
點評餐廳 💛
唔好叫錯外賣餐廳 💙
其他商戶/店鋪 （支持）💛
其他商戶/店鋪 （反對）💙

集合結果（整理資料，暫不公開修改）
已入 tab 已經係app 到會見到

聽日就去食

深水埗全民指定食店
加藤屋
甜一刻
仲有無其他補充

對上先食左成個禮拜

下次加藤屋直落甜一刻

推呀！ 老闆義氣仔女👍🏻

絲打好返再食

我而家食親野都會查一查係咪藍
同盡量食黃

推!!!

睇落好正

聽日就去食到你提早關店

我一路都勁想食呀
你依家開po我聽日去實要排隊啦

推！！

m記黨鐵已經戒左，我依加都盡食良心鋪仔，開list check左先

Btw 個朱古力香蕉窩夫好好食呀！！！

多謝絲打

仲有蕃茄師兄

希望黎緊有apps
可以搵到附近有咩良心小店

幫下良心店鋪呀大家！！

推呀！

衝呀！

添福

要推到好似四喜咁

建立香港人經濟圈

Metoo

咁多自己友鋪頭都係深水埗一帶

會去食

想問下iOS版幾時出

地圖Link (持續更新中)

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

pish 甜一刻高汁

以後去親深水埗都會食

Pish

推
支持手足既鋪頭唔可以俾佢蝕錢!

Tui

本身有

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

呢2日就去食

推阿

可否插入路祭太子手足？

推下

好想食

人呢

推！老闆真係好好

其實附近大把人黃到痴線
只係唔知佢黃 佢係內街 而且唔係平
而家見到會去支持下
住得有返咁上下近先好下判斷

三妹邊有人食。。。

好似幾好食

間嘢堅好食又有靚女staff老闆又靚仔

我見ig有個叫hkshoplist既page 可以用住先

整個餐廳APPS LA 有時真係唔記得

想問吓如果買嚟拜太子站手足
可否放底一陣 再收返？
因為最近比較窮
比較緊張食物

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

我又食

前兩日連續食左兩晚

以前去開ssp一帶食野都會去食 價錢係貴左少少但我覺得幾好食

推 大家幫幫手

pish

大家知黃店就上嚟提多啲

說好的齊上齊落呢
想食糖水就一定要食呢間先
連登糖水鋪

閂幾點架

黃店藍店搜尋機械人

食撚到你忙到糖水落錯鹽

推 唔住呢區，周末先撐到場

lm

好足料
物有所值
大家快啲去

毒撚唔識野，蕃茄師兄咩嚟

個宇治金時應該係果帶幾間糖水鋪入面最好食既一個 d冰好夠抹茶味

食蕃茄湯麵既店

個蕃茄湯真係好撚好食 淨係食碗麵都好飽 埋單50有找

好似做到無人先閂
上次兩點仲有得食

聽晚見
收幾點?

甜一刻極足料，多到當晚餐食。

up

甜一刻好食好多

612 721 811 831

補番張圖 琴日食完

可以，平時拜山都係咁，唔好浪費食物

豈有此理同我食到糖尿

pushhhh

拉大隊！

啲磚好好食

不如真係整個app，
打個名一search就搜尋到，
如果要逐將圖對真係有難度，
好難叫人係餐廳門口對半個鐘先食。
既然你都整合咗咁多list，
放係個更方便嘅平台更好

點搞呀

應該唔定？

我今日問佢，佢話0-1:00，開舖就14-15:00

搵日試下先
thx ching

零晨1點

因為佢係內街,唔近深水埗食糖水的主街到
利申, 佢一開果陣有支持,呢幾年腸胃唔好夜晚食唔到糖水

pish啊
成日都唔知有邊間糖水舖好食
樓主好嘢

我試過食40幾蚊嘢俾100蚊唔駛找
老闆話錢佢有，一定要找錢
大家真係要支持

聽晚見先

早兩個星期去食，成間舖得我一個
希望大家再次用港幣懲罰佢地

之前食過幾次
嘢食唔錯 雖然係我心目中貴左少少 但值得支持

唔係元洲街，係入面福榮街，即係學校對住，平時好靜

講就講收零晨1點，我上次好似做到無人先閂
上次兩點仲有得食

好撚餓啊屌....

食松記不如食屎

宜家日日淨食良心小店

真係好冷清

聽日買月餅順使幫襯

留名下次幫襯

大家好

請大家多多支持

有冇地址! 下次去深水埗食糖水即刻搵佢

聽日又排長龍

深水埗街坊唔喺輸比人呀

我要糖尿

食爆佢

真係要每區整番張藍黃list

仲要日日置頂

邊個唔撚食，唔好再講咩一方有難八方支援

上水潮興旺之前先比人話藍宜家又黃？

星期一二三四六去食！！

去啊

兩間一齊掃

推推推

聽日開始晚晚買糖水行番屋企

去食糖水呀

讀cityu住hall果堆唔該得閒落去食下啦

不過落深水埗都要小心比狗咬啊

大家得閒上黎介紹好味好飲小店
只要大家記住佢地個名
得閒路過幫襯就可以
多得巴絲推介尖沙咀唇茶，上次路過抬頭望到舖頭名，雖然好少買手搖飲品都即刻買杯飲
仲可以試飲

無人食係因為轉左手好撚難食

利申：以前成日去

尖沙咀間㫳茶新分店好似頂唔到幾耐，作為粉絲想幫佢呼籲一下（有靚仔店員有大波妹店員）

四喜

好慘呀 啲藍絲真係咁屌有威力咩
深水埗嘅手足識做啦

太子手足唔去基隆茶記
都唔好話係自己友

大家記住食完openrice正評下

以前成日食，幾好味，不過少食糖水依家，所以無再去

我今晚去食都有影d靚靚figure

哩啲文宣好易被對家用黎宣傳罷食

好感動

作為深水埗街坊一定支持
老闆請定人都得
呢排去加藤屋個阿姐做到未停過

whatsgap係咪得藍店？我睇唔到同路小店

下次整完甲去食甜品

一定要撐同路人

真係要幫襯多啲 老闆真係好好的

今日係香港仔潮宛，有個講嘢唔正嘅職員話暴徒搞搞震，又話啲人係曱甴呀
潮宛？不了

聽晚即去

push
push
push
大家約埋一齊食

揾日放假過黎
利申新界友

我無嘢講 我要見律師

成日去

頂港島撚又係惟有放假黎

食到佢地清倉！

連登巴絲再次進場

屌要做肥仔了

洋蔥

其實都係 屌

呢間糖水鋪好食！最鐘意食佢啲紫薯甜品
知道係良心鋪 會再密啲支持 食到糖尿病為止

之前係咪食店list？
定抵制list

良心店都應該要有個list

係眼濕濕

樓主你死啦
叫班暴徒去食
唔食到佢廚房無哂野都唔好走

幫推

屌那星，今個星期就去食

我前日去食左，好冷清啊，你班人係唔係當人地condom啊? 仲唔快啲去排隊撐場?

聽日就落深水埗食糖水，買月餅

覺得兩邊都要同時做用錢教訓佢哋

你老尾食到你發達先

坐爆佢廿幾張枱！

下次去！

松記狗也不屌

lm隨時去

推吖～～良心店

個窩夫好吸引，不過平時好少入深埗

聽日就食到佢收銀機塞滿錢

我頭先都去左 間野唔夠出名。
大家住附近多多幫襯啦

長沙灣街坊支持

快d食到糖尿

成日去 老闆娘好nice

食窮佢

好似好好食

整體平幾蚊應該會多d客
係咪三多炸脾附近？
以前有間學生證8折，樣似學生都有

雖然平時戒左甜嘢,但聽日附近食完飯嚟坐撚爆你

仲唔快啲食到佢無貨

明明勁好食
好食過松記緣林果d好多班

幾靚女

仲有農家

譚仔係咩原因 唔記得左

ssp街坊支持下

［軍絲策略］回應「整場運動正在走向衰亡」

投稿啦

燒下大家先
甜一刻最好食係麵包磚，窩夫同雪花冰
呢個係士多啤梨窩夫多cream

哇貴撚到⋯

屌你咁晚重post相好肚餓好想食

都無人理

搵日狂叫先

堅好食，快啲去幫襯呀

之前唔係有手足整緊個app可以睇到良心小店架咩？有冇update???

聽日食完加藤屋再黎食甜品

善忘+三分鐘熱度

食過幾次
窩夫勁好味
有靚女店員x2 (睇下你好唔好彩)
真係要大大力支持

puah

你down左未先 叫WhatsGap

啱啱去食完
利申:已連續食咗2日

識食!!
講起麵包磚
有次我一個人啪哂
老闆一開頭仲話我一個人可能會食唔哂
我話碎料啦, 20分鐘後食哂
老闆見我咁勁埋單仲比左個折我

我飽到差d 訓唔著

食左二次

頭先特燈去食

好！

甜一刻甜品質素好過出面街個松記好多喎，松記搵啲爛芒果整pudding,食咗兩啖真係哽唔落。。
甜一刻用新鮮靚生果，即叫即整，用心整嗰隻，果日堂食見deliveroo嚟拎貨，住附近街坊懶得落街可經deliveroo 落order喎

好好用

推
仲有 ig: hkshoplist
tg:

地圖：

真心 點解要食松記？
淨係講食物質素都知唔掂🤢

之前睇未有
依家down!!!!!

有冇ios

係囉iphone app store 搵唔到

唔該哂巴打
IT廢柴特發奇想係咪可以整埋做tg bot咁一搵就可以跟區跟cat搵舖頭

又係時候撐下手足店

係咪已過上限5000人？？
用住呢啲先？

集合結果（整理資料，暫不公開修改）
已入 tab 已經係app 到會見到

ig: hkshoplist

tg:

地圖：

啲出品真係得，好食過兩間松記同貴族甜品，係貴少少，不過一分錢一分貨，仲要係良心小店！

不如整不如整個Facebook group
方便Auntie同Uncle加入

上星期同fd食完飯專登去試下 唔錯

成日去SSP都唔知有呢間
應該係位置問題
不過以後會去

嗰個店員真係好靚女

支持小店！！

推 搵日去食

放假渣車去食

一齊食

聽日放學食

長沙灣

香港人撐香港人

大家睇定餐牌先

推，記低先

幫手push 下

早幾日先食過 真係好少人

唔係唔食 係好少食糖水

食完添福就食佢
肥10kg都照食

好想食個窩夫啊

跟

要食到佢冇晒材料先得！ 手足們快啲坐言起行

今日瞓醒去

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

推爆 良心糖水舖

仲有觀塘大少茶餐廳燒味佬
大大聲話叫警察開射射死班示威者

咪係
潮興旺藍到仆街都擺到入黃果邊

push ,!!

放埋上FB先多人去食

食到佢要OT

呢個app唔update, 有哂link, 到而家都未update到深水埗間空姐牛肉

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！

facebook 有個群組 你可試搵下 或者DM 我話你知

反送中之前就好鍾意食呢間
呢排一經過就去食
誠意推薦沙冰

已bookmark

求

推爆佢

whatsgap

其實一直有呢個map, 解釋埋點解係藍 / 黃
推爆佢唔該

黃藍商戶地圖 (持續更新中):

五大訴求 缺一不可
#Chinazi

其實松記都係正常野姐 支持良心小店

食!!好多野要食!

老板入
可唔可以整埋中式糖水例如杏仁茶
我阿媽成日食但你無得賣搞到我無得幫襯你

唉

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

難度深水埗多深藍？

推呀 爭氣啦香港人 藍絲有幾仆街幾下流係人都知仲走去藍絲鋪食野你班友仲有冇尊嚴嫁良知嫁 對唔撚對得住831同新屋嶺班義士同死者呀 屌晒你地老母呀

要支持小店

又多一間食

DM

ssp咁多手足都無人幫襯？

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

兩team人要互補一下

自己對住個黃藍地圖輪住食啦

主要做街坊生意，靠你地就食蕉啦。

721
811
831
新屋嶺

以前中學食過一次三姐 筆了
乜仲有人會食架咩...

仲叫咗個奶茶綿綿冰，有珍珠嘅，變咗珍珠奶茶
啲珍珠有啲仲痴埋咗做一大舊
同埋唔係好甜，呢下我鐘意

上次去最多人嗰陣計埋我同個fd都係得3枱人，有無搞錯

不過見得一個人要負責晒落單收錢同整野食，希望各位巴絲比啲時間等下

良心小店放上連登連登仔會幫你宣傳架啦

連登力量！！

下次帶埋另一半幫襯

收工即去

PUSHHH

唔係有what's gap的apps? 朋友介紹。
不過係唔係可以統一同集中一個地方show晒出來

旺角，大角咀真係無野食

@ybshopbot

不過仲未好齊，好多藍都搵唔到

好食架呢間

條街少人行
但有去開
呢間好食

Facebook有page
香港人的飲食購物天地

收到

今日睇咗post, 即刻去試，好味，店員仲送支水比我，so nice

個雪糕窩夫好靚

ON9既先係食松記, 又普通又要排隊, 裡面又要好嘈

深水埗大把好野啦

想聽日去食 希望今晚有巴打匯報下洗唔洗排隊

有冇可能！？，我着乜衫？

唔記得了 淨係記得個姐姐比左支水你

pk, 自爆tim,當冇見過我

其實我又覺得唔係貴喎，又可以坐下慢慢食傾下計

其他果d差唔多想開口叫你埋單唔好阻住下枱，趕過食lunch

d野幾好食，不過個薑汁湯圓個糖水真係好辣，食左半碗已經食唔到仲辣到胃痛，我唔敢再食呢款

沒事兒沒事兒

冇人既

行左兩轉搵唔到
去左另一間食

冇乜人去食嘅

大家去食哦! 條龍要出撚過松記! 排到去松記門口呀! 我黎緊幾日都搵日去食

問人吖嘛

今日影
成班連登仔得把口

擺到出門口wor

好多人食宵夜架 可能晏晝無咁旺

快幫襯

11點 仲有空位 等你

好似都坐滿

多人到佢做到無停手！ 好食，會再嚟

陣間道去食

cls 今日做到cut單

嬲，等左成個鐘都未有得食

幾好食

食屎喇大麻柒頭成

食緊

推，自己人都養唔起，學乜撚野叫人支持！

入來得一pair
而家得兩個人食野
大家食完飯支持下啦